% !TeX spellcheck = pl_PL
\documentclass[a4paper,twoside]{article}
\usepackage{polski}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{amsmath}

\usepackage[unicode, bookmarks=true]{hyperref} %do zakładek
\usepackage{tabto} % do tabulacji
\NumTabs{6} % globalne ustawienie wielkosci tabulacji
\usepackage{array}
\usepackage{multirow}
\usepackage{array}
\usepackage{dcolumn}
\usepackage{bigstrut}
\usepackage{color}
\usepackage[usenames,dvipsnames]{xcolor}
\usepackage{epigraph}
\usepackage{xparse}
\usepackage{listings}

\newcommand{\HRule}{\rule{\linewidth}{0.5mm}}
\setlength{\textheight}{24cm}
\setlength{\textwidth}{15.92cm}
\setlength{\footskip}{10mm}
\setlength{\oddsidemargin}{0mm}
\setlength{\evensidemargin}{0mm}
\setlength{\topmargin}{0mm}
\setlength{\headsep}{5mm}

% === Reset inkrementacji sekcji przy nowym parcie === %
\usepackage{titlesec}
\makeatletter
\@addtoreset{section}{part}
\makeatother
\titleformat{\part}[display]
{\normalfont\LARGE\bfseries\centering}{}{0pt}{}

\graphicspath{ {./images/} }

% --- Opcje listingu kodu
\lstset{
	frame=single,
	basicstyle=\small\label{key}\ttfamily,
	commentstyle=\ttfamily\itshape\color{ForestGreen},
	keywordstyle=\color{blue},
	stringstyle=\color[rgb]{0.64,0.08,0.08},
	numberstyle=\color[rgb]{0.205, 0.142, 0.73},
	frameround=ffff,
	breaklines=true,
	rulecolor=\color{black},
	tabsize=4,
	breaklines=true, %
	% --- Polskie znaki w listingu kodu
	literate=%
	{ą}{{\c{a}}}1
	{ć}{{\'c}}1
	{ę}{{\c{e}}}1
	{ł}{{\l{}}}1
	{ń}{{\'n}}1
	{ó}{{\'o}}1
	{ś}{{\'s}}1
	{ź}{{\'z}}1
	{ż}{{\.z}}1
	{Ą}{{\c{A}}}1
	{Ć}{{\'C}}1
	{Ę}{{\c{E}}}1
	{Ł}{{\L{}}}1
	{Ń}{{\'N}}1
	{Ó}{{\'O}}1
	{Ś}{{\'S}}1
	{Ź}{{\'Z}}1
	{Ż}{{\.Z}}1
}

\begin{document}
	\bibliographystyle{plain}
	\input{./macrodefs.tex}
	\input{./titlepage.tex}
	\input{./notes.tex}
	\input{./questions_and_answers.tex}
\end{document}